在飞机上进行更有效的消毒应能减少冠状病毒通过扶手等表面的传播，感染者留下的病毒可在扶手上存活数小时。美国航空公司鼓吹一种新的对抗新冠病毒的工具。但这真的能让飞行更安全吗|达尼莫里斯| 2020年8月24日|财富
为了让种畜中的雌性存活，该公司将抗生素四环素添加到水中，在幼虫进入空中成熟期之前，在水中摇动臀部。转基因蚊子已经可以在美国进行首次试飞了| Susan Milius | 2020年8月22日|科学新闻
研究小组估计，从大约29700年到18530年前，当产生核DNA的动物还活着的时候，繁殖的毛犀牛大约有10600头。气候变化，而不是猎人，可能杀死了毛犀牛|布鲁斯·鲍尔| 2020年8月13日|科学新闻
首先计算保持连胜的概率是很有帮助的——也就是说，在一场比赛中至少命中一次。你是弹球魔法师吗|扎克·威斯纳·格罗斯| 2020年7月24日|第五届第三十八届
重要的是，客户要知道你还活着，并且能够控制你这边的情况。新冠疫情期间的营销策略|伊芙琳娜·布朗| 2020年7月13日|搜索引擎观察
过度执法和不反应之间的区别在床上很明显。纽约警察局减速的地面零点| Batya Ungar Sargon | 2015年1月1日| DAILY BEAST
他们的逻辑是：这种海洋生物会活过来并喝光所有剩余的酒精。历史上最疯狂的宿醉疗法|贾斯汀·琼斯| 2014年12月30日|每日野兽
据美联社报道，截至10月，只有4人仍然活着，受到这项立法的影响。纳粹分子、防晒霜和海鸥蛋：2014年的国会很有成效| Ben Jacobs | 2014年12月29日| DAILY BEAST
毕竟，与目前正在研制的其他疫苗不同，这一种疫苗是活的，能够复制。呃哦：埃博拉疫苗试验停止| Leigh Cowart | 2014年12月19日| DAILY BEAST
沙库尔和希尔、莫拉莱斯、勒贝夫以及其他人都还活着。古巴保护美国头号通缉犯迈克尔·戴利2014年12月18日《每日野兽》
同月13日，他们把一个家里有两个宗教信徒的人绑在木桩上，以便活活烧死。菲律宾群岛，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年
今天我死的比活的多，因为我们昨天从他那里学到了四个小时。德国音乐研究|艾米·费伊
有时，孩子躺在那里一动不动，阿里斯蒂德站起来看他是否还活着。阿里斯蒂德·普约尔|威廉·J·洛克的欢乐冒险
只要他们的思想还活着，这些人现在就要开始讨论活生生的问题了。拯救文明| H.G.（赫伯特·乔治）威尔斯
如果他们仍然是现代人并且还活着，我敢说，如果你以一种完整和诚实的方式讨论活着的问题，你会埋葬他们。拯救文明| H.G.（赫伯特·乔治）威尔斯